［發夢諗起］有冇巴絲知道咩牌子既油漆冇咁容易甩色？

有一日唔知發咩夢，見到屋企既牆甩晒油，起身好擔心，去買油漆嗰陣唔知應該點揀好。有冇巴絲做開裝修可以解答我？

發夢嗰陣見到有隻game好得意，d敵人全身都會花晒，諗起都唔舒服

同埋好擔心用嗰陣會唔小心潑到入眼，就算戴咗眼鏡或者眼罩都好難即時清洗，有時就算黏喺地下都好唔舒服，我又會驚跣親，請問我係唔係一定要鋪好大量報紙先好油？

越易乾越難甩油越好

聽講五金鋪一定有賣好多牌子既油漆？

sor for 伸手黨

推

推到612

屋企都裝修緊，想知

推到爛屎忽

應該好多人有需要

油七真係唯一出路

啱呀，推到有專家解答

幫手推得就推啦，依d材料要準備真係好簡單，我認為香港人唔可以偷懶就唔搞好屋企落漆既牆！

屋企無人識裝修嘢，幫唔到你
但普通五金鋪啲阿叔實識，過去問佢哋

推呀

曲線好有型

push

推 我屋企都要裝修
如果細範圍嘅話模型油啱唔啱用？
I mean屋企埲牆

幫推 希望有人可以幫手解決巴打問題

啱，一定有用，就算少

多謝巴打
我希望全港落漆既市民都可以關注下依個問題

留名學下野

去買防水瀝青油，油時千祈唔好滴到頭
滴到應該要鏟左佢

多謝巴打即刻準備

香港幾多萬個家居油漆用戶同裝修工人被抹黑？

我只係想為咗個屋企出一分力，巴打你冇需要既話可以轉台走去廁所打飛機，秒射完之後完咗個lunch繼續返工返學，唔該。

提提大家去野餐準備充足裝備，例如：水、眼罩、口罩

我識人做整車，佢哋會噴一種叫做“2K油” ，乾咗之後用天拿水都抺唔甩
仲有噴出黎個效果會亮麗啲
有需要噴油的話我推薦2K油

油霸同油寶

地台油用一般水洗唔走
要用天拿水先整得走

利申：發夢嗰陣畫個車線

上呀

全民皆兵呀香港人

但據我所知噴2K油啲器材比較複雜
一般屋企未必有用

問過五金鋪，佢哋都話冇泵同槍好難做到

推！

乳膠漆可以用水洗得甩
用天拿水or松節水稀釋既會比較難洗
例如磁油/手掃漆普通五金鋪都有，又比較平

大大力推

冇人都要繼續推

五金鋪exactly咁講

btw紅磡有間五金鋪好好

唔好瑞玩拳頭喇

再

推到1001再開新po

你可以將D油入落膠袋綁好
接觸到目標咪爆出黎囉
又簡單又乾淨仲合法

同埋唔好用汽球
咁撚難入

氣球難入難爆

入落水彈都得

用噴高達嗰個噴漆得唔得

太短距離先有用
不過即身配帶一定要

做下嘢啦香港人

唔好正皮完就算

多五個人肯推，依家都1001咗

推
開其他po先，休息一下

推多一下

哇太好啦 咁啱屋企都要裝修 定我順便買埋頭盔 一陣石屎脱落就唔好啦

啱呀容乜易好危險，一定要保護好自己

梅雨天d牆都霉哂，同求

立邦五合一
係立邦五合一
另外就係各款磁油同手掃漆

我都想知 有冇巴打熟油漆既野？

多謝巴打

留名學裝修

大家都係裝修工人

Push

唔使推喇
推咗幾個鐘都係咁

推呀喂

pish